有冇巴打同我一樣買鞋成日都買唔岩碼

次次買鞋都係咁, 一係太長鞋身就岩, 一係長度岩但係夾腳

有冇巴打有解決方法

而家d鞋好多都買大左

有時太長著落唔咁舒服, 試個時唔覺, 但係一番工要追巴士個時就出哂事

著薄襪對鞋好似想甩咁

其實有冇解決方法,

利申: 著過出街, 應該換唔到

對鞋太窄可以買鞋撐撐大
但鞋長買短咗就應該鞋搞啲 都可以試下用同一方法撐長佢 不過效果無撐闊咁好

去美國網買闊板啦 2e 4e

btw你識咪肥得濟 買到鞋之後好減肥 唔係之後仲難買鞋

訂製

又唔係肥, 我得50幾kg

一買d 有welt 同 last 既鞋就中晒伏

赤腳試鞋 break in 完對鞋就岩岩好
唔好揀太長太尖既mk款

頂趾鞋 沒法治

試果時可以睇下情況買大啲 ,攝個薄墊/ 厚啲襪就解決左

包圍感覺窄會著鬆

頂腳趾或著因長易甩跟先無得救

後者點都係試鞋重點
窄就睇著鞋用料(不過運動鞋九成越著越鬆，係d黃靴red wing呢類牛皮鞋先難鬆)

照你咁講應該係寧願窄d 都要長度岩?